雙卡電話用數據漫遊既問題

大家好，小弟想幫長輩問題

因為近排要番大陸，幫佢地買左張可以起大陸上到網既電話卡，就插落左部雙卡既電話到。

咁原先起香港用既服務，係上台，只係得打電話，無上網。

咁依家既問題係，如果大陸張卡開左流動數據同漫遊，會唔會影響到原先普通上台嗰到收埋上網漫遊錢。

可能大家會覺得好on9，但都想真心請教大家，謝謝！

我部雙卡電話有得揀邊張sim 用數據 唔知你個部係咪
你驚既可以打去電話公司取消左香港張卡既漫遊上網先

如果我本身香港嗰張都無上網呢？

你用乜台呀 咪打去同佢講取消漫遊上網lor 你打去講左取消先 到底真係收左你錢都有得拗

好明白！

唔會